[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5914)

我廠

slow

修仔快入

修仔卡數

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252

南特做乜9

pin

屌等陣買即場算

列C

列斯3-2

唔識賭了

屌你咩紐

屌psv

阿仙奴降班未？

修列李 斷李城屌

今季降啦屌廢到咁

買李城真係中伏

後衛輸埋啲孤寒波,

X2

屌快完場 想買意甲

有半條屍都偷笑

屌一球盤要走盤

法甲咩事幾分鐘三粒

拜仁又出黎搞笑

如果無降班3寶係到 廠真係會降

拜

你咪撚成日咁啦 你次次講撚完成撚日都輸埋

阿主場比人禁屌

拜先讓一粒

快啦 垃圾球會

李城追平就一世球迷

全日極限重心
利物浦 2.5s

法國佬打籃球？

客主

主客場對廠有分別?
都係比人屌打

拜狗多狗一世blacklist

利華1-0

李城夠薑2:2

買大波好過

真
成日四球以上

利華正氣

利華正氣到

收嗲啦 咁耐以黎得fc橫濱嗰次 你買好撚大紐卡素？

前一場多仔都比人入5粒

意甲求指路

咪撚玩啦 邊止一次 傻閪

9買德甲大波贏開行

仲有邊次呀咁

真尼普 我屌你老母

利華2-0

肯定唔止一次先啦

修快啲全格啦 好想派錢呀

利半大

波圖居然半場0-0
果然賭博規矩
非聯賽不買

利華贏德甲啦屌咁撚正氣

利華值得支持

李封乜

利華又半大

李12

笑撚死 jer都俾啲底氣啦 又要jer人成日都係咁 又講唔出 問你又話肯定唔只一次 咪撚肉酸啦傻鳩

正氣

利華咩事

重注利華咁輕鬆

利華半大10分鐘收錢

最後都係拜仁贏拜甲

李追和 10 1 100

我

中

F

追平一世球迷

Ok

好！

企緊榜首分數爭得就爭
近況又好追得就追 真賭仔救星

NO 12

列斯聯4-2

無jer你先啦傻閪 當自己邊個 見你成日講撚完到輸當你燈閪姐

Lm

leeds

拜仁夠兄弟 見多仔失分佢就跟住失

列斯4-2

針

lm

李城屌你啦 斷1

笑撚死 我買乜你買對家囉咁

分二球俾李城啦屌

阿仙奴-1c

列C1⃣️世球迷

Leeds真係進攻足球。。

痴線列斯聯一反擊6條友衝去攻

修狗廢到。。。

無諗過卡數廢到咁

本身唔買李城ga

英超快完場

拜仁驗腦

意甲點買

尼姆打多個都輸

個REDMOND進攻終結者黎

列斯聯睇波仲好過賭

列5-2

唉

列斯5-2 抵輸

修快入波

5-2

找卡數心諗:做乜鳩呀，洗唔洗咁多人攻呀

Leeds可唔可以分球俾修

轉身射個三分波！！！

又係反擊入

1. 西花 -0.5/-1❌
2. 太陽神 +0/+0.5
3. 天鵝 客勝❌
4. 水戶 2.5/3 球大❌
5. 廢木 0.5/1 半大❌
6. 失敗丸 -0.5/-1❌
7. 天奴 1.5 半大❌

1. 莫斯科 +0.5/+1❌
2. 祖狗 -0.5/-1❌
3. 莫迪 1.5 半大❌
4. 04 +0/+0.5❌
5. 阿狗 10.5角大
6. 愛字頭 +0/+0.5
7. 屎特拉屍堡 2.5 球大
8, 拜淫 -1.5/-2

貓蛇心水睇路

踢撚到以為贏緊4,5球咁

買哂全2.5s 10蚊

有冇link 想入

阿仙奴

修仔贏半 心足了
垃圾阿妓6 連輸盤 準備好未

阿仙奴7.5b

拜仁0-2 反穿盤

2020 英超仲信阿狗？

去踢英冠啦隊賤種

炸

8.5B搞掂 俾埋9.5B THX

真狗屎隊

屌快完場

又係得利華係最正氣 我屌

冇眼睇李城

傻閪修咸頓 打撚起左阿個防守氣勢 贏唔到一陣輸撚埋

會唔會太睇得起阿記

搵4條友圍撚住美羊就得啦

李城10角完 又中位

中眉

莫3.5大
列斯盤
髀肋肺2.5大

上場阿打列斯紅咗個都守到尾，全縮唔係咁易入

阿中楣

頂中楣

列斯聯個場咁入得 又無即場

阿狗 一係skip一係買對家

廠差啲

好記得佢之前有晚出左4場全中
打飛機射到成地精
講撚左勁耐 又叫人派錢又盛

修仔快入開個全格俾大家

所以咪冇即場囉

法甲

邊撚個貓蛇

就係見到佢一負碌中幾場就認屎認屁 睇佢唔順眼

屌 以後唔撚買修狗 咁撚冇爭勝心嘅波都係第一次見

法甲傻撚左下半場係咁響

列贏盤係咪有巴打派

贏盤仲想點

屌左客W?

疤回飛

佢仲有入波台咩

啲傳波弱軟無力完全唔想贏

德甲靜到

尼斯上場主場又輸波
今場客場紅左件就嬴兩粒

屌你老味祖記

拜今日好似唔多對路

攻都唔想攻

唔係今日了

熱 半客 80%

拜仁半大

3.5b腳震緊

AC拿玻里

半6全4 屌佢老母臭化西 李城特登唔撚攻

買50試佢

熱刺未贏過利

和波咪得

拿玻里AC

拜有冇機會贏

今晚重心痢對家

你個名

下半場cup

白禮頓 [0]

有冇馬賽同路

MG買乜

廢撚對家

你點買的

細波

摩納哥依然半大正氣

Rb踢乜撚嘢

Um.... 自製的

利狗等10.5s 2倍

阿積士0:1烏G

比斯特幾好

半大未啊拜狗

有了 上

熱刺

半一上盤真係on9到

白蟻

角神全黑!!!

薩斯goal！

Delay

今日啲波好撚惡賭

啱啱先睇到 冇較通知

只想臭格斯堡贏波

太多波完全唔知睇咩好

拜攻唔入
3.5b嘔緊血

意甲過關 全場2.5s 101100

咁撚快7角

太開心 唔記得出俐物浦

，

跟左

1

祝贏

爽死了

利食角

人呢

利記食角

球證買角細

球證買角細confirmed

拜狗半大24

咁明顯都可以食左隻角

法國職乞惡過狗，cap圖追數

拜5射0中

意甲過關 贏左就聽日先抽

訓先 雖然訓唔著

LLORIS!!!!!!!!!

講個嘅嘢就要算數㗎啦

開始到肉

聽日12點後無波賭

屌你狗會

等多幾日就有澳假

喂咁多角既

絕殺半大 拜

假派狗到處都有

咁都有絕殺半大

白蟻皇蘇

關注緊十場波 響都唔響下

拜下半繼續入得唔得

A米靜到

冇計
凌晨踢所以啲人會hea踢啲

咁能多角 一陣夾佢9.5逃生算

應該無咁易

A米唔入俾人入啦

咪再買(角細)

廢撚1比1

-1.5/2 係咪入兩球就可以食全格定係三球？

點解會係你贏 39..

兩球半格
三球全格

佢地唔訓都去踢波娛樂我地 唔咒佢地斷腳了

摩納哥又紅
呢句野唔知要講幾多次

利記禁屌

利狗國王統治式屌打

立即冰封角球

波爾多細波已死

到時澳假都唔開即場

但對家係熱
有咩用

馬賽！

咁無了拜狗最多贏一球

入了

利

我利！

皇蘇白蟻快入

利狗半一盤 8場贏7場真係開到

猁

盧頓
做乜9
射埋12m 都炸？

巴0:1

垃圾app成日話炸

疤輸埋

今晚又俾細波黨玩曬

西咸精工快入

-6足球

再泊大巴呀傻鳩摩佬

巴 RB刷c
西咸 臭格大波

熱刺零射係咩玩法

國米半大 101200

我買左

傻hi球證
盧頓射左12m都可以取消

維羅納係咪咁廢呀

ok

唔講都唔知有依場波

廢

皇蘇快入多粒 白蟻快入

入波唔夾了 頂住2倍10.5s

頭先邊個話a米半客100%

疤1-1

臭格快入波

秒追和

跟左10.5s @ 2

SON!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1-1

1:1 熱

熱1:1

OFF? 腳尖

SON!!!!!

痴撚線

似越

越啦

熱！

無OFFSIDE

Onside

白蟻 皇蘇

熱刺1-1

onside

咁都冇越

西咸快D入

平時果啲就越

條線任佢放

精工！

摩佬啲防反幾撚靚

水晶宮

永昌宮！

VAR IS BULLSHIT

調返轉係利嘅話應該越了

大佬你早啲講啦

英超啲var任佢舞 屌你老母

有冇人知有冇得補飛

利角細了

迫害上盤

手球唔睇var 呢球越到咁又求其睇

拜2:1

放心
冇入球了

摩納哥輕鬆半大

平時逐個pixel拉

比思特又唔記得買屎柏又唔記得買

里昂咁深當自己巴黎咩

熱贏

精工韋斯咸快入

比著其他隊有冇機會做到咁

拜仁快啲456

疤2-1

疤cup

再追智假半大

吊你老母

快出水

白蟻 皇蘇24

巴 2.5s半場就爆

E Gay 黑

美斯入波未

屌你老母

韋斯咸精工入多球先

馬賽原來戰神卡
頂撚住

利華真係好正氣 場場3 4粒

利華真係正氣到癲

利華全晚最易

卡3-2

關咩事
明明就係科隆對家先贏 都冇人讚下科隆

好心var咪撚咁癲啦平時利啲入波check offside就放大到成個畫面都係對boot再逐格逐格畫線 呢球就畫都唔畫

卡請立即完場！

A米

a米輸埋

屌 盧頓
12m double touch

臭格入未

伊基克

咁都唔拉線

同路

追下球利入球好無

好

個下畫線，擺明要造下盤，等睇半2全2

Rb 臭格斯堡

On9拜仁俾多球啦

屌 拜仁又玩埋d小勝一球開細。正仆街

利好慘

意假又全下盤屌你老母

拜入又好對家入又好
俾多球嚟啦

bergwijn熱刺生涯已完

A米2:1

比人

拜狗真係好撚賤
cup完就乜都冇

a米仲賤

唔傳出黎

起碼比人入下

白禮頓糕！！！

屌你富撚

白蟻!!!!!

係時候入熱NG

拜個場是但俾多球嚟啦屌您

白禮goalllllllll

拜仁入多球啦仆街

拜仁賤種黎

似想比人入多啲

屌佢老母呢幾場好似唔識攻咁

Bombbbbbbb

拜個場入多球啦

屌你老母-1.5/2 屍都冇

真
都唔知搞乜

俾多球嚟拜狗個場

炸乜撚啊

白炸

熱唔好爆角啦

炸完_ _ _

西咸 rb 奧格斯堡

臭格

拜唔入俾對家入啦屌您

臭格！

臭格GOAL

Goal

快手啦屌你老母拜仁

奧格！！

臭格goallll

廢撚 利入未？

咩事啊格流輸撚埋

白蟻嚇死

利10.5s震緊

Rb 西咸

水晶宮頂撚實

韋斯靚到

皇so

格流一定重心聯賽

國米12m

拜個場俾多球啦on9

白禮刷角機

bergwijn????????????

點玩

白禮頓7連c。。。。。。。。。。

屌你老母戒賭啦你

拿玻神戰卡得唔得

白禮頓咩事

白禮頓入未

拿玻里追和嘅話 我做乜嘢都得

屌你老母拜仁以後唔撚買

A米好撚廢呀

馬賽頂撚實

今晚啲戰神卡洗唔洗多到咁

a米反cup 101100

拿坡里追和戒丁到2021年

123

有

拿坡里追和捐錢去612

5場法甲 4場有紅 法甲佬打交定踢波

法甲乜撚野 5場有4場紅

白禮頓快入

Mane 同 Aurier 攬撚住咁跑左就4分1個球場

睇var 睇完無offside就睇handball

9.5b快

利記冰角 白禮入波

10.5s

富撚屌撚住

咁10c完場啦

今輪好多紅牌

大家開心

cls 買邊隊就邊隊紅
水晶宮
馬賽
比斯特
拿玻

有冇咁撚黑

今輪針左幾多場

嘩
場荷蘭盃

咁都要斷
拿玻里追和 101100

LM

韋斯咸 富咸
馬賽頂住

4點場完晒講 2點場贏好多

仆街2場80幾分鐘先輸

白禮頓
利記冰角

利冰c 啊

富撚
利冰c

康U

拿玻里呀加油呀

阿積士輸埋

巴半3全3?

快車又輸死人

拿玻中柱

吊喇星 邊個

屌。。。。

白禮頓

冰實

摩佬防反又贏一場

咪撚咁賤啦屌
求其搵人入下波好冇

屌你賓周加
半大都無

咁撚凍一定冰

康u追和 101200

4:4

馬賽針

白禮頓
利記冰C

韋斯咸入未

冇開盤

馬賽頂唔住

瞓醒屌波了

屌你老母馬賽 死係要拎紅牌

輸半

屌你
成日炸我

紅左個都輸半

英超全和

冰實!!!!!!

利2-1

一講就有

燈了

利記 冰角好嗎

咩話?

馬賽原來係入完波條友走去拎張戰神卡

屌，揀左熱狗win 早知買利

屌 悶成個半場 一講就入

伊基克派錢

補左下一球利

仆街我個4倍無入球

師兄仲癲過早知有買

屌冰c

On9 熱9

11C

猁炸未

10.5B大難不死

兩隊揀左信son 點知落埋場

仲有買咩 幫你講下對家試試佢

白禮 靠你了!!! 俾全格我

屌

熱狗追和啦，屌你老母

半3全11 英超正氣

屌利c已針
富撚頂住

聽日先

兒子落場等於輸 confirmed

原來係巴塞無入球

垃圾熱狗食屎啦

我利上榜首

弱撚智 最尾咁樣輸

甘美奧

摩佬鬧人?

場場輸半，都幾傷

比斯特 水晶宮 紅咗都頂到

下
10.5s爆左？

半場俾人三比零

11c

韋斯咸試下贏

16/12:
鳥棲砂岩✅
柏雷素爾✅
前鋒 入球單❌
甲府風林✅
柏利斯天奴✅
打比郡✅
史浩克04❌
列斯聯✅
修咸頓✅
費倫天拿❌半
富咸✅
伊基克

5:4................

富撚頂到

以後熱出bergwijn就買對家

吊你老母 你唔好再廢d

半場比人3:0 有冇咁撚假？

垃圾熱臨尾都要爆鳩我2.5s同無入球

魔咒

追數注

甘美
巴希
智甲半大

杜狗係咪又變返過街老鼠

以後一換走 即轟對家ng 重轟

邊場有信心d

無人理佢啦

今日有出現過？

通常mon緊po 一提起佢 就會上黎撚 即係就快又黎了

尼姆打多個 輸2:0？

來回神檯 又折返地獄

屌你藍絲真係搞唔撚掂

我偏巴希抵買啲

係呢到都毫不忌諱 可想而知
真人應該藍到仆街

Win到派你

水晶 比斯 一世球迷

買10.5s有咩錯？
點解要輸？
點解日日都要輸幾次角細？
點解？
點解咁樣可以輸到80k?

對左 防衛者

10.5s苦主+1

可能我雷輸佢呢

真心勁

山度士秒糕

山度士1-0

甘美奧秒針

點賭

下盤日到...

半大上

出度士入一球似會泊大巴

泊緊

師兄上面果個咩網黎 啲數據幾好睇

4-0

屌你老母甘美奧全家不得好死

半大goal

山度士2-0

2:0

由佢泊，入到就得

好彩岩岩好差1秒截左買唔到甘美奧

反擊幾靚

明明咁鳩多下盤，點解熱刺又開唔出

熱串修

問下貝雲積點解

甘美換人

乜嘢4-0 2-0啊
正氣過啲垃圾英超多多聲

小仆街一陣出場 反唔反

因為半一上盤會入波

甘美奧上盤唔洗諗了 山度士踢落高一班

幾點可以買波

點解我仲會買李城呢隊空難隊

琴日馬仔贏既又輸晒

著撚晒燈

兩場買曬對家 包括2.5b/s

一樣

意甲全下 得爛玻璃唔係

山度士易到

偏偏我買左佢

佢老母臭閪

小仆街個半和 硬係覺得開唔出

巴西名校仔主場未輸過仲有高水平半咁抵

防衛1:0

防衞
山度士
艾斯
朝早正氣波

防衛者 防衛實埋最後！！！

頂實

屌做緊野冇買啊！！！！！！
啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！

名校仔

1:0 ft

大家比場重心注黎

聖保羅是咪派錢

尋晚真係起唔到身

是
主場未輸過
快買

830點睇

朝早波點入手

我記得有巴打話你四點會起身睇英超

信你了

大g快指點明燈

加多場艾斯

係 想睇熱刺同我習慣臨開波前先買

四點點捱 咁凍

我想買個場狗會無盤

不過幾正 好耐無返工前咁早瞓 瞓到8點

天氣咁凍係難啲起身既
我都準備躝返去訓覺

我依家都仲躺緊係床

邊場

哇
原來艾斯紅
愛華頓係咪要cup

戈亞尼恩斯

單單雙雙 有冇同路

啱啱先放工

仆街半和算

輸埋退出

轉工啦 返得多 挨壞曬身體

支大仲乜要搞小仆街

挽留

如果中一場 退唔退

勁菜會

跟

對家

依家輸淨最上個場

夠膽小仆街輸撚埋佢

仆街睇啱果啲都係上盤

收到

啱啱仲諗住要小仆街

下好鍾意番夜
完全冇嘢做
可以碌下電話睇波

無人買名校仔？

skip算

買曬下盤算

兩紅屌你老母又逼害

但日頭就約唔到人
雖然依家都唔會去到邊

等美冠算
睇唔啱

聽講買+號未開波就贏咗先

你老味臭閪

我買既智甲下盤，全部開唔出
前晚 候治伯度，昨晚漫遊者
無買到既智甲就下盤

屌你老母臭閪

雲巴要弋亞定富明

啱啊
不如索性專心返工搵多啲好過
呢排都好少出去social
等疫情好啲先考慮下轉工

戈亞啦應該

想要戈
不過無盤就有佢
小注玩下算
我都係鍾意星期六日坐定定睇住賭

So sorry ，爭幾分鐘都頂唔住

針到可以戒賭

名校gogogo

針，88

日日針

88

on9
智甲即場讓緊球半？

咦原來紅咗兩條友
冇嘢了

我同女朋友同居後都無乜social
係少咗出去食飯同玩 當慳錢

為感謝各位支持 決定出場毒水

亞特 3.5大

利申 大細波得10%勝率

尋晚我都針，過關大多輸半，休息算，心靈睇下盤先

呢啲時候去玩都唔好啦
當儲錢將來開關就可以去旅行周圍玩

乜撚野哥甘保 主場一開波就輸

我會買半1.5/2細
倍率高

沙漏巴
琴晚順唔順
等水

垃圾哥甘保
老虎x藍十字算

太多波啦
同埋要返工冇度
睇下陣間兩場美冠有冇嘢啱

昨日輸左場中北盤 而家想覆卓 比場重心我

建議大家都係唔好賭盃賽

買咗話我知，跟你

擺明唔信我 今場重注左廿蚊

好一個建議聽左十幾年 完全明白了 明白了

跟G蛇

失控到想買波蛋

唔係好想要藍十字

藍十好似贏左好多次

有8蚊賺

純粹係想買美職對家

梗係博3.5大 2.75倍

你講到明毒水邊個跟

艾賓紅咗兩個都好似踢緊11個咁

轟左7+

買佢晉啦

如果入埋波就好笑

勁菜12

係 真係無撚曬mood
最多可能今個禮拜約個老友上嚟睇波算

希望講完毒水開大波

再見了

隻死燈閪勁撚到

輸la 4粒完

美冠真係可以唔買就唔買
我印象中啲美職隊都幾撚廢下

起碼你有女陪先

而家你都仲有一半係手死唔晒

牙美作客仲廢

勁如小保都豬

名校仔主場

發現有你就冇我

明校仔易到

其實都好撚慘
呢啲咁嘅氣氛時勢
想溝女根本就難好多
約得去邊

Goallll

中美洲盃 美假隊全部都係墨假既私家雞 弱智都識買

發現八半有兩場都開我對家
不賭了

係咪得我買左亞特大波

名校仔數爆佢

我也是，尻轟了+號

阿美利加上場贏左3:0今場仲落飛
有冇咁堅

唔使場場賭嘅
一日揀啱一場已經好充裕

大+號？

其實係
好多娛樂場所都冇開
就算玩app識到人都唔知約佢做乜好

屌琴晚買辛半主串祖半大可以調撚轉開
勁撚到

要左fc洛杉磯

心靈咗明尼同哥甘

阿特

晚飯又無
睇戲又無
天氣又咁凍

屌買左先見同燈閪同路小保加

訓醒有靈感

其實識落個啲會易啲 可以上屋企
但新識個啲真係 做乜都on99咁

今次尻買-減算

約女食返個醒神早餐
諗起都覺得有feel

大家好，我不好

又要屌莫拉達條敗家仆街仔

又話退出

屋企有養寵物都可以約啲女上嚟玩

係
唔通一開始就約人上房上屋企咁癲咩
不過算啦返工都冇時間同人拍拖 由佢了

有養🐟。。。。

屌咩
愛華頓廢到
11打9都入唔到

叫佢上嚟睇吓你條野囉

智障紅親都唔會有優勢 好撚怪

次次追到少少以為有希望起機
最後都連本帶利輸返

不如上我屋企食？我屋企雖然都係限2，不過24小時都開

不如上我屋企溫書？無人又夠靜，溫bio一流

不如上我屋企玩？有switch又有ps5，玩到攰借我張床你訓

北美波真係例牌遲

雲巴咁幽默
我都諗唔到

我有烏龜同雀仔，要唔要上去睇

紅兩個都咁
真係痴撚線

有錢 屋企大先好意思叫人上去

屋企冇switch冇ps5

嘩呢排d紅牌多到 仲要好多都咁撚早

咦，唔通我老豆拎咗番公司玩？咁我地玩其他啦

玩雀仔

廢青又秒入撚狗

呢樣真
比條女見到公屋細單位分分鐘即刻掉頭走

咁證明衣啲只可以做女朋友

BTW阿美入波未

戈亞10

阿哥嚟呀1 0

1130

偏偏狗會冇開盤

平半狗會冇開

聖保羅567未

所以我都係小注直插算

乜撚野哥甘保果場兩隊起得一腳

智甲主堅廢
咁都和唔到

冇買
掛住食早餐
放工整個靚早餐真係好舒壓

買左明尼慘死

未完場既唔怕

名校仔主場咁勁都唔買

睇書過聖誕 算 唔賭波了

經過咁多次智假
見到紅真係唔會有好嘢

阿特撳屌

即場讓球半真係笑話

見撚到個半一都唔開胃

南美波比啲力水

俾我中埋場保加走人好唔好

智假+紅=假

睇書咪輸囉

心靈明尼
仆街
哥甘保
全部慘死

輸慣

小保加‼️

日假隊東京綠茵來年破產

11打9 和都做唔到

80分鐘 0.4
90分鐘4.4

嘩 禁屌到

明尼路快追和

下場

邊隊，清報好d

狗會禁屌賭仔

明尼路

上

我想禁屌你多啲

阿美快入

小保加又到每星期屌你一次既時候

0-1 ready

小仆街輸埋

Master g又贏

明尼路準備入波

1:0小仆街 支大師

屌小保加輸半都冇

永別了条sir

串乜野3場下盤，重屌G蛇對家咪贏

渣嫁條蛇

名校仔比球保險球

嗌大波嗌撚到氣咳

玩留🥺

明尼
競賽
哥甘

阿美
十字

明尼哥甘追和，阿美大炒，快

on9哥甘保腳都冇起

有賭未為輸

小仆街

1-2 ok?

G蛇係咪想燈死哂波鋪手足先收手

下 買完大波0:0 點倒？

屌你老母熱狗 做咩比人絕殺

次次見到你 我都輸04

波呢

輸半都願

俾返條屍我都好

亞特3.5大超級集氣區

小保狗我屌你老母打假

上盤俾人絕平，下盤俾人絕殺，刺迷條路好撚難行

我輸2000幾

哥甘保明尼路我命令你立即入波

今晚再追

琴日連今日輸30蚊心痛

Btw你買左咩

下場先

仆街
明尼路紅埋

識玩了 叫自己反手算 亞特頂住細波

扮咩反手

買左3.5大 半場0:0...........

飛呢

聖保羅同boca 揀左買boca

20蚊飛都睇贏左再Po

咁都半場0比0

名校穩啦掛

原來是你

啊美神龍 救三球

唉我屌佢老母

名校gel

明尼路追和101100

得

我暈了

下年見

名校比多粒

名校

小保加1-1未?

呀哥嚟 2 0

小仆街呢隊西波係咪無打前鋒 場場細波

早知屌主勝

明學奇蹟大波

多謝名校生入3粒開大

奇蹟大波

奇蹟大感謝主

入球單返返嚟

dllm甘美奧

我屌咗主 同-1

阿英利加咁廢都讓人 睇個勢又斷過關

挽留之終極一戰

屌 頂唔住個-1

有冇諗過人地有三球係手

兩場奇蹟大波

雖然都係贏錢
嬲

唔應該咁貪心

係咁意反擊入一球呀嘛

Stpaul 戈亞咁都奇蹟大波

未完場仲有轉機既

阿美肯入未

支大師還我血汁錢

上次咪話支持小保加出局咪再害人，又俾佢12碼晉再害過

屌 狗黎架

場波諗住00完？

尾場買咩好

阿美入番一粒夠了，快

係咪全針

好撚開心

美冠年年都係墨超隊贏，決賽多數都係墨打墨，阿美快

阿美連美職公廁都踢唔贏

首回合3:0 快乜野

吳鎮宇力頂？

即場亞特主勝 6倍

阿美dllm

88 阿美85min 1:0

買細567 買大0:0 輸服

琴日老虎

84‘ 1:0

想知啲人落注前有冇睇究竟踢緊乜比賽

咪25la

亞特快

一個字講曬
飛

我26 skrskr

10蚊都想睇認真買左

All in左6倍主勝 你問我答

大注果張
唔係10蚊

近排邊有大注過

輸埋

1:0！

又贏

幾時睇樓

大細波都係咪搞我

今日啦 睇有冇靚女姐姐先

頂唔頂得實1:0啊

btw報咗驚

wow 屌你老母....

邊間嘢有6倍

唔明

50蚊食餐好算

外國人

有咩留返同警察叔叔講

和都頂唔住 我條3串1屍都收唔返

阿蛇比次機會唔關我事 我隻貓買的

諗諗下傻左 應該買主fg好過

90+2 1;1 算

派我未

1:0ft la

留馬會Ac

阿美禁屌

唉 快車少玩算

藍十字狂回

以前最拿手既大波 而家得返10%勝率我屌

好多假波

2:0有冇

紅

3.5-3

g兄 阿特你中喎
係咪無買

臨完都玩紅牌..頂實

客12m

絕殺白卡仔未

買乜大波我屌

以後都玩角算

扑ed

客cuped

補幾耐

咪啦計計埋埋回左個本渣 買大波輸04我

Dllm扑！！

頂實啦屌

準備90+1 1:1

11:30點買

goallllll‼️

1:0ft

我正式宣布 買阿美利加嘅係傻仔

利申傻仔

嘩 阿美學獌完場12m

吹未啊on9

我都係傻仔

點同12m聯比..阿美今場冇入錢啦

冇睇到上回合3:0 盲買左賤美

All in 哂主盤 買客正傻仔 領先3:0仲有人買客 要驗腦

又冇角買我屌

再追墨超藍十字

想鬥氣買大波 有冇人制止我

cdrom完場先敢衝出黎係威既

十字

想要紅十字有冇同路

制止

好 買了10蚊大

渣架

琴日波台唔係話墨雷哥對美國 呀婆都識買墨西哥架咩

所以明阿婆平時冇錢未

一訓醒買mg 對家2串1 中左，成5倍

尋日還尋日

咁事實係阿美晉級啵

紅十字回血可唔可以

咁1130

以後識買了

決定同大家鬥氣買注美職隊

1001

Lafc好廢wor